巴塞隆拿1年內要還4億歐元

西甲豪門巴塞隆拿身陷財困，未來12個月內需要還清4.2億歐元，無論誰人當選下任會長，相信也是有排煩。

巴塞隆拿受新冠疫情煎熬，上季勁蝕1億歐元，就算一班球星願意減薪，也無法止蝕。加泰隆尼亞暢銷報章《La Vanguardia》披露，巴塞目前淨負債達到5億歐元，另有4億歐元赤字。據報巴塞需要在未來12個月內清還4.2億歐元債務，無論誰是新會長，也要面對同一難題。 事實上，就算球星人工支出由3.55億歐元大幅減至1.7億歐元，對球隊庫房而言不過是杯水車薪。巴塞是全球人工支出最多的球會，70%開支用於轉會費和薪酬，原本預計本年度財政收入為7.9億歐元，幾乎是不可能的任務，皆因魯營球場至今仍未批准球迷入場，3.2億歐元收入見財化水。 而且，兩大贊助商樂天和貝科基本上也不可能用原價5500萬歐元和1900萬歐元續約，危機一觸即發。

Barcelona Arrivals:
20/21
Pjanic €60.00m

19/20
Grizemann €120.00m
de Jong €86.00m

18/19
Malcom €41.00m
Lenglet €35.90m
Arthur €31.00m

17/18
Coutinho €145.00m
Dembélé €130.00m

小花=100億

武漢肺炎後
美斯基本上係必走

大熊=巴塞版習近平
連續幾年亂咁買人 亂簽合約
只搞政治(用自己友)
可惜巴塞唔係中國 有無限回血劍

全歐洲因為武漢肺炎收入大減
美斯走都只可以曼城/PSG

有鬼人買佢.. 佢只可以去中超/美職

最慘係無門票收入
加上巴塞之前買人亂黎
要美路換比真歷做數就知道今年好大獲

我反而覺得美斯唔會走

一早買走美帝咪大家好

中超/美職？唔知石地王／王者之翼聯賽球隊要唔要

loan agreement既野..可以extend既姐

中超
美職都有少少可能
我唔信佢會去中超作賤自己

話時話，巴塞有加泰政府科水撐係咪真架？

破產了

中超今年都收水喉
下一站唔會去中超

呢單野完全唔明用意何在 換個30歲既返黎

雙方都要符合ffp
因為會計上球員在球會角度,好似資產要做估值減值
例如今年巴塞簽泥馬要1億5年合同
每年會計要入1億入資產,每年減2千萬落income statement
依加雙方重同買賣球員一方面重新估值,支出上都會無左個估值減值
成條數好睇左

冇埋花仲邊有贊助

抵啦死攬小花

拎d錢放落tesla到應該好快還到仲有突